想換架fk2/fk8

是咁的
我架A45已經整好，不過撞左兩次已經無乜心機渣
所以最近考慮換架fk2/fk8
fk2 四字頭已經有一架，賣左A45 之後幾乎唔洗補錢，技術同fk8 分別唔大
但fk8 再好彎d，又有comfort mode 又型仔
唔知點揀好

Fk8
有新買新
靚仔咁多

你架45點賣4字頭

fk8 有auto rev match 啱你

FD2

樓主既撞係點撞

唔差嗰少少

btw之前個買家去左邊

個人感覺fk2靚d

講樣我覺得
Fk2靚
Fk8型

附近停車場泊左部fk8
型到仆街
不過泊露天哂左

fk8 啦型咁多

btw 直版女司機，錫車長泊室內，上架任驗

老婆買餸車 絕對無撞過

有家室就買fk8啦
避震好似set得好d舒服d

車行收35

我識heel toe 架

無入陣，但有一次有爆袋

賠訂無數，本身係frd

全部都正確

我有架XE S 啦 舒唔舒適唔太係我考慮因素

買架s2000好過

全新sti啦

老婆識揸棍波真好

fk2 la 唔洗補

R34

就係唔識渣先買棍
打算返工渣Jag
留底兩部棍波係屋企

都要補少少既

幾雞野，是但啦

fk8 日常揸舒服好多
樣就見仁見智，我覺得藍色型

但你A45 咁好揸都炒兩次
武唔武得掂type r 架

不了，跟唔到希哥

我停車場炒一次，我老婆係街炒一次

都係錢

但真係買honda？

FK2 for sure 似返架hatch

fk8 太多角 未接受到

未知，可能1m/evo x
但如果Honda 未必會渣得耐

evo x la

fk8 啦識自動補油

其實買呢d係想上track day
1m 最實用，fk8 最好玩，evo 最快
好難揀

diu 都話識heel toe

why not m2
利申 a45換M2 開心使用中

diu 唔係串你呀
係當腳車用舒服d
個rev match 可以熄

why not rs3？

要棍

唔當腳車啦
諗住Track Day 同平時間中渣下

m2都可以棍架

貴呀

fk2一字尾擔

但fk8 再好彎d，又有comfort mode 又型仔

咁你又講comfort mode

咁都會渣下去返工買餸既

但值得

識人fk2換fk8 佢話正好撚多

Fk8啦型咁多

fk8後避震換左multi link
理論上係會好灣d

樓主一心都諗住FK8
btw FK2 靚好多

覺得佢諗住fk2多d
一講fk8 d優點就駁咀

買mini

係 因為我覺得差唔多 但平廿個

其實我覺得差唔遠 因為我渣fk2 感覺上已經好似無咩極限
Fk8 就容易渣d，同型仔d

其實fk8 二手都會平
二手價同新車價比唔fair

如果呢個價 我一定買mugen rr

我最後買左架1m

幾錢

呢到個個開PO話要換 A / B 車...結果都會換左部 Y / Z 返黎

好玩但款舊
恭喜

正嘢，冇揀錯

前嗰排我都睇過下啲1m

又棍咁老婆揸咩

遲啲撞埋佢架積架同架1m囉

賣左a45補少少啦，唔講幾錢啦

上track day

多謝

佢唔適合渣車 撘巴士啦

屌你吐口水講過

你架a45 係咪白色0字？
最近睇a45睇到部車行車，古古怪怪咁

換a45?